有無人覺得胡子丹呢類性格型男好鬼正

唔算話好令仔, 但好特別
會令人好奇佢在想什麼嘅男孩子

咁都唔令仔你照下鏡先啦

明我表達緊乜咪得使米咁能串

你係咪想講胡子彤啊

邊撚個

你講甄子丹定胡子彤？

都幾有神秘感